(台測)呃飯者3 神秘電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸 4係薯片版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野